有圖入啦屌 點樣享受生活？

係英國內陸旅行

係機到見到circle rainbow

搭完飛機點知早到左
坐係starsbucks到飲杯野食個餅
爽
其實毒撚一個 so9sad

犀利，1月係英國內陸旅行
樓主去緊邊到？

去左london